點解到依家仲係咁多人排隊堂食 すき家?

仲係好多人排隊堂食,我估起碼要排半個鐘
其實點解佢地堅持堂食,唔選擇外賣,外賣唔使排咁耐隊,風險又低
唔明佢地既心態
堂食個個除哂口罩,唔知會唔會有一日大爆發